831殺人係重要，但係新屋嶺強姦案冇哂人講？！

殺人同強姦，其實同樣殘酷，而且仲會對受害人造成永久嘅傷害，點可以不了了之？！另外，殺人d狗都可以辯稱重手得濟，或者係義士反抗，但係強姦就點都駁唔到！雖然有食人血饅頭之嫌，但係無論為咗女義士，為咗公義或者為咗成場運動，我地都唔應該由得件事丟淡！

女義士係咪有咩難言之隱俾人威脅？
當然要再覆述一次係要好大勇氣

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

係，起碼都叫有一個人出嚟講發生過乜嘢事先至有得幫丫嘛

(不推文回覆)

連律師都見唔到, 班狗想困佢地係入面困到幾時....

一早放咗啦？

你睇下比人打到骨折個班都係由醫護講出口
比人女女女個班點會自己講出黎

死黑警屌你老母

新屋嶺 被自殺 721 811 831

好可能比人挾住屋企人呀

骨折嗰d有d都自己企出來講
強姦嗰d...唉

我係其中一個開 831 post 樓主
係我心目中 單單都咁大

新屋嶺 呢間 恐怖屋 強姦一事
唔係唔想傾 而係好難傾

反而應該 推 新屋嶺 嘔打 虐打 屈打成招
應該會易d

利申 : 真心 我絕對相信 有女生係 入面出事 仲要唔止一個

兩單都要同時推

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

大家努力

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？